有冇人覺得鄭嘉穎 f*******da 個廣告好煩

嗌到心都煩

雖然諗起下圖好好笑

但真係好想port佢個廣告勁 annoying

幾分鐘播一次，好撚煩，好反感